黨鐵電力系統好重要！

黨鐵弱點！